點解個ex冇啦啦解block我？

如題

鳩痕

冇啦啦解封我😭😭😭😭😭

想知你會唔會揾佢

利申 佢冇揾過我

唔知呀😭😭😭好想搵但唔知搵佢做咩

啪

攞嚟激吓佢個現任掛

之前我個垃圾ex都係unblock咗佢個ex
我問佢點解(因為我個ex好憎佢之前條仔)
佢話唔知

唔好諗多咗
只係去到一個位係連block都廢撚事